通告：由於N賓家有白事，所以呢個ac暫時交由我 港毒之父管理

此ac將會無限期停用。

港友？

放針被拉

Fced

以後唔可以講觀塘

羅蛇hacked

點解會有白事？父哥你做左野？

做乜事？？？

Rip

喂

唔係父狗做
佢回𨶙晒塘sj$;83

推上熱門

我過一排再入嚟

又要幫n賓做統計 幾時先上到

你ac三十個回覆夠上

N賓畀利迷撚死咗

冇人幫拖

點睇都係條on9比賓哥秒

蓋清又走 nben又俾人拉

父哥自己人都X?

唔關父哥事，今次係利迷做的

N賓食左父哥條女。。。

都係架
今日冇開反波台post？

你比狗屌

蓋清=牙哥
Nben=細佬
Dost=弱智表弟

禁返出來屌你

屌你老母

港友 boa係咩

港友 工人
Boa 奴隸（當狗養）
港父 隔壁老王

好波串爆boa

冇志氣係咁
好心一開始咪block啦

禁制生效 N賓快走

串咩鳩呀

港父好能串wo

屌你老母港父食狗屎啦

邊個再串我手足Nben
我人都敢殺

父哥你向nben落手了？